大家點睇薛之謙首演員？？

好多點擊

好多人翻唱過

都係唔及原唱

d歌詞好屈機

大家唔想分手先做演員

同體面有得比

多數youtube睇

佢笑住唱 把聲都咁有感情

先天贏晒

動作太多
又唱得太用力
純粹係首歌好聽
唔係個演唱者有實力

佢作曲作詞嫁喎

咁同動作太多兼唱得太用力有咩關係
佢成個live係咁郁嚟郁去over晒

佢不嬲膠膠地 同大張偉鬥膠

但認真唱果陣勁喎

抄架

從一開始就唔g點解好唔鍾意佢，覺佢嘅人佢嘅歌都好撚虛偽造作